覺唔覺入場睇 FATE/HXXXX個D一定係毒撚黎?

講真
都唔知班毒撚買飛個陣
有冇口震

有呀
岩岩先買完
口疾疾咁同個職員講
「要張飛....飛...」
都未講完，個職員就已經屌出聲
「要乜撚野飛呀」
「飛....飛stay night ar...7點50」
個職員口upup咁唔知佢up乜
我就無理佢啦
我過幾日就一個人去睇享受大螢幕嘅櫻bb
你地繼續留係屋企打飛機啦

好妒忌...
竟然夠膽買飛...

唔夠膽去買, 上網買飛算

有乜問題？毒撚係咪得罪你？

唔做毒撚都學下做聰明人，除左上網買外，門店重有部機自己禁禁禁架嘛。

入場都覺得好羞恥

講日式英文扮日本人就型哂

咁買bd啦屌你

分分鐘毒撚講英文仲勁過你

分分鐘我講英文仲勁過個毒撚

非多 西奶